Search.setIndex({docnames:["alleycat","ciclofeira","index"],envversion:{"sphinx.domains.c":2,"sphinx.domains.changeset":1,"sphinx.domains.citation":1,"sphinx.domains.cpp":3,"sphinx.domains.index":1,"sphinx.domains.javascript":2,"sphinx.domains.math":2,"sphinx.domains.python":3,"sphinx.domains.rst":2,"sphinx.domains.std":2,sphinx:56},filenames:["alleycat.rst","ciclofeira.rst","index.rst"],objects:{},objnames:{},objtypes:{},terms:{"11":2,"13":2,"2000":0,"\u00e9":[0,2],"\u00edntegr":0,"\u00faltim":0,"\u00fate":2,"am\u00e9r":0,"ap\u00f3s":0,"cicl\u00edst":0,"contempor\u00e2n":0,"divers\u00e3":0,"document\u00e1ri":0,"esp\u00edrit":0,"estere\u00f3tip":0,"flex\u00edv":0,"forma\u00e7\u00e3":0,"imers\u00e3":0,"import":0,"in\u00edci":0,"m\u00e3":2,"mo\u00edd":0,"n\u00e3":0,"necess\u00e1ri":0,"pr\u00e9":0,"pr\u00eami":0,"r\u00e1p":0,"rec\u00e9m":0,"simb\u00f3l":0,"t\u00e3":0,"this":0,"uni\u00e3":0,"v\u00e3":0,A:0,As:0,Como:0,Em:0,Essas:0,Mais:1,Mas:0,Nos:0,O:0,Os:0,absolut:0,achar:0,algum:0,alleycat:2,ambient:0,anos:0,aqu:0,assoc:0,atu:0,barraud:0,bas:0,bastant:0,bem:0,ben:0,biciclet:0,bik:0,brev:1,by:0,cad:0,caf:0,cansat:0,checkpoints:0,choqu:0,ciclist:0,ciclofeir:2,cidad:0,competit:0,comum:0,confraterniz:0,control:0,corr:0,costum:0,cultur:0,cumpr:0,determin:0,dias:0,dirig:0,dispon:0,elimin:0,encerr:0,encontr:0,enderec:0,enquant:0,entend:0,espac:0,event:0,exist:0,extrem:0,fasanghettog:0,faz:0,fest:0,fix:0,forc:0,format:0,fornec:0,fortalec:0,ganh:0,gui:0,humor:0,imperd:0,inclusiv:0,inform:[1,2],instagr:0,inteir:0,intuit:0,kivowitz:0,lug:0,manny:0,map:0,melhor:0,mesm:0,messengers:0,met:2,modal:0,muit:0,nasc:0,normal:0,nort:0,nov:0,objet:0,ocup:0,on:0,onde:0,organiz:0,outr:0,par:0,pared:0,pass:0,pedal:0,percurs:0,personal:0,pis:0,planej:0,pod:0,pont:0,post:0,pra:2,primeir:0,principal:0,promov:0,quant:0,quas:0,realidad:0,realiz:0,reflet:0,regr:0,rot:0,samamba:0,send:0,ser:0,shared:0,sobr:0,surg:0,tac:0,temp:0,ter:0,test:0,toby:0,tod:0,trajet:0,univers:0,urban:0,val:0,venc:0,verdadeir:0,view:0,vis:0,voc:0,york:0,youtub:0},titles:["Alleycat: informa\u00e7\u00f5es \u00fateis","Ciclofeira 13/11","Graxa.cc"],titleterms:{"11":1,"13":1,"420":0,"\u00fate":0,"conte\u00fad":0,"hist\u00f3r":0,"s\u00e3":0,"v\u00edd":0,alleycat:0,alleycats:0,cc:2,ciclofeir:1,fggvienn:0,fixasp:0,francisc:0,go:0,grax:2,inform:0,light:0,map:2,mund:0,paul:0,pel:0,red:0,san:0,sit:2,vien:0}})